# asp.net-demo-project

Демонстрация квалификации разработчика .NET

Уровень 1: API, конфигурация, проверка входных данных, тесты

Уровень 2: Заторможенное вычисление квадрата числа

Уровень 3: Кэширование результатов вычислений

Уровень 4: Минимальный веб-интерфейс

Уровень 5: История запросов в минимальном веб-интерфейсе
